北京肺炎集氣區！！！！！！！！

請大家跟我讀一次
北京肺炎

北京肺炎

北京肺炎
冚支剷

中国北京肺炎

咪燈啦屌你老味 撐果樣死果樣

北京肺炎 加油

C-VIRUS

咪燈啦 呢度叫連燈啊

支那肺炎II

等睇話係駐北平美軍帶去中囯國

咪係
屌你老味成班蛋散話要集三峽氣
集到而家都固若金湯
唔好亂燈呀我話你聽
等中國病毒手足好好發揮就得

天安門肺炎

中共北京肺炎

靚靚哋...

國安肺炎

支那廢炎

屌你 仲燈 不推文

連登仔在此祝所有中國同胞身體健康！戰勝肺炎！

全力支持 中國人健康生活 長命百歲

靜靜地贏啦